<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">AssistantDayr</string>


    <!-- названия транспорта для ресайклвью-->
    <string name="bicycle">Bicycle</string>
    <string name="motocycle">Bike</string>
    <string name="clasic_mobile">ZAZ-968</string>
    <string name="zaz_razob">ZAZ-968 "Disassembled"</string>
    <string name="vaz2101">VAZ-2101</string>
    <string name="gaz24">GAZ-24</string>
    <string name="uaz">UAZ-469</string>
    <string name="uaz452">UAZ-452</string>
    <string name="gaz66">GAZ-66</string>
    <string name="zil130">ZIL-130</string>
    <string name="kamaz">Kamaz</string>
    <string name="bav485">BAV-485</string>
    <string name="kraz255">KrAZ-255</string>
    <string name="mi8">Mi-8</string>
    <string name="polar_atv">Arctic All-terrain vehicle</string>
    <string name="raft">Raft</string>
    <string name="motorboat">Motor boat</string>
    <string name="belaz">BelAZ</string>
    <string name="bicycle_cart">Bicycle with a cart</string>
    <string name="telega">Cart</string>
    <string name="motorized_cart">Motorized cart</string>
    <string name="broken_motorized_cart">Broken motorized cart</string>
    <string name="sorvigolova">Daredevil</string>
    <string name="sorvigolova_polet">Daredevil "FLIGHT"</string>
    <string name="electromobil">electric car</string>


    <string name="trebuemiy_lvl">Required level</string>
    <string name="quests">QUESTS</string>
    <string name="harakteristiki">SPECIFICATIONS</string>
    <string name="remont">REPAIR</string>
    <string name="yes">YES</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="razobran">disassembled</string>
    <string name="slomani">broken</string>
    <string name="instrument">Tool kit</string>
    <string name="celii">whole</string>
    <string name="sborka">ASSEMBLE</string>
    <string name="production_method">PRODUCTION METHOD</string>
    <string name="load_capacity">Load capacity</string>
    <string name="ves">Weight</string>
    <string name="max_mileage">Max. mileage</string>
    <string name="max_speed">Max. speed</string>
    <string name="opit_polucen">Experience</string>
    <string name="bicycle_parts">Bicycle parts</string>
    <string name="final_result">Final result</string>
    <string name="razborka">DISASSEMBLY</string>
    <string name="toplivo">Fuel</string>
    <string name="benzin">Gasoline</string>
    <string name="dizel">Diesel</string>
    <string name="rashod_topliva">Fuel consumption</string>
    <string name="remont_net">REPAIR - NO</string>
    <string name="cernie_rubli">Black rubles</string>

    <!-- компоненты -->
    <string name="avtozapcasti">Auto spare parts</string>
    <string name="maslo">Engine oil</string>
    <string name="provolka">Wire</string>
    <string name="wint">Screw</string>
    <string name="klei_izolenta">Glue or duct tape</string>
    <string name="sveca_zazigania">Spark plug</string>
    <string name="akb_sloman">Broken car battery</string>
    <string name="sini">Tires</string>
    <string name="rezinovie_detali">Rubber Parts</string>
    <string name="izolenta">Rope</string>
    <string name="akb">Battery</string>



    <!-- проценты -->
    <string name="procent_25">+25%</string>


    <!-- инструменты -->
    <string name="lom">Crowbar</string>
    <string name="nozovka">Hacksaw</string>




    <!-- литров на 100 км -->
    <string name="rashod_0_100">0l/100km</string>
    <string name="rashod_7_100">7l/100km</string>


    <!-- километры в час -->
    <string name="kmh_0">0km/h</string>
    <string name="kmh_9">9km/h</string>
    <string name="kmh_20">20km/h</string>
    <string name="kmh_30">30km/h</string>
    <string name="kmh_40">40km/h</string>
    <string name="kmh_100">100km/h</string>

    <!-- вес предмета -->
    <string name="kg_0">0kg</string>
    <string name="kg_35">35kg</string>
    <string name="kg_50">50kg</string>
    <string name="kg_70">70kg</string>
    <string name="kg_120">120kg</string>
    <string name="kg_300">300kg</string>
    <string name="kg_350">350kg</string>
    <string name="kg_500">500kg</string>
    <string name="kg_666">666kg</string>
    <string name="kg_850">850kg</string>



    <!-- расстояние -->
    <string name="km_0">0km</string>
    <string name="km_1000">1000km</string>
    <string name="km_3000">3000km</string>
    <string name="km_4000">4000km</string>
    <string name="km_10000">10000km</string>

    <!-- штук -->
    <string name="pcs_1">1pcs</string>
    <string name="pcs_0_1">0-1pcs</string>
    <string name="pcs_1_2">1-2pcs</string>
    <string name="pcs_2">2pcs</string>
    <string name="pcs_3">3pcs</string>
    <string name="pcs_4">4pcs</string>
    <string name="pcs_5">5pcs</string>
    <string name="pcs_6">6pcs</string>
    <string name="pcs_7">7pcs</string>
    <string name="pcs_8">8pcs</string>
    <string name="pcs_10">10pcs</string>
    <string name="pcs_12">12pcs</string>
    <string name="pcs_20">20pcs</string>
    <string name="pcs_100">100pcs</string>
    <string name="pcs_120">120pcs</string>


    <!-- уровень персонажа -->
    <string name="lvl_10">10lvl</string>
    <string name="lvl_20">20lvl</string>
    <string name="lvl_30">30lvl</string>

    <!-- получение опыта -->
    <string name="xp_5" translatable="false">5xp</string>
    <string name="xp_30" translatable="false">30xp</string>
    <string name="xp_150" translatable="false">150xp</string>
    <string name="xp_850" translatable="false">850xp</string>

    <!-- граммы -->

    <string name="gr_30">30gr</string>
    <string name="gr_40">40gr</string>
    <string name="gr_50">50gr</string>
    <string name="gr_100">100gr</string>
    <string name="gr_500">500gr</string>
    <string name="gr_1000" translatable="false">1k</string>
    <string name="gr_7000" translatable="false">7k</string>


    <!-- описание транспорта для карточки транспорта -->
    <!-- телега-->
    <string name="telega_description">A trolley is the simplest device for transporting goods. According to the game mechanics, it refers to light transport, since it occupies a slot designed for it in the equipment window. With a cart, the Survivor moves as slowly as on foot, however, he can take away a much larger load. When used as a vehicle, the trolley is subject to wear and can be repaired. When reaching 0% strength, it breaks and we get 2 parts of the bike. The trolley can also be used to assemble a bicycle with a trolley or disassembled into components.</string>
    <string name="telega_metod_polucenia" translatable="false">Купить в поселении под Ленинградом за 125 черных рублей. Найти случайным образом в следующих зданиях: Стройка (любой сектор). Воинская часть (склад)</string>
    <!--  велосипед -->
    <string name="bicycle_description" translatable="false">Велосипед — лёгкий транспорт, обладающий минимальной грузоподъёмностью, однако, дающий существенную прибавку к скорости по сравнению с передвижением пешком. Может быть целым, повреждённым и сломанным. При использовании в роли транспортного средства велосипед подвергается износу и может быть отремонтирован. При достижении 0% прочности он становится поврежденным. Поврежденный велосипед нельзя использовать по прямому назначению, а также разобрать на запчасти. Поврежденный велосипед можно отремонтировать. Ремонт поврежденного велосипеда не отличается от ремонта целого и ремонтируется на 25% прочности. Целый велосипед может быть использован для сборки велосипеда с тележкой.</string>
    <string name="bicycle_metod_polucenia" translatable="false">Целый велосипед можно собрать самостоятельно, начиная с 10 уровня. Требуется 6 очков исследований. По сценарию целый велосипед можно найти в убежищах возле Мурманска и Беломорска.</string>
    <string name="bicycle_slomaniy_description" translatable="false">Велосипед — лёгкий транспорт, обладающий минимальной грузоподъёмностью, однако, дающий существенную прибавку к скорости по сравнению с передвижением пешком. Может быть целым, повреждённым и сломанным.</string>
    <string name="bicycle_metod_polucenia_slomaniy" translatable="false">Сломанный велосипед можно случайным образом найти в следующих зданиях: \n- Школа (спортзал). \n- Почтовое отделение.\n- Уцелевший дом. \n- Дорога в городах.</string>
    <!-- велосипед с тележкой-->
    <string name="bicycle_cart_description" translatable="false">Велосипед с тележкой — лёгкий транспорт, совмещающий в себе скорость велосипеда с грузоподъёмностью тележки.</string>
    <string name="bicycle_cart_metod_polucenia" translatable="false">Собрать велосипед с тележкой можно самостоятельно, начиная с 20 уровня или у мастера в поселении Олонец, при наличии компонентов для сборки.</string>
    <!--мототележка-->
    <string name="motorized_cart_description" translatable="false">Мототележка — первый наземный бензиновый транспорт, доступный игроку, является модификацией велосипеда с тележкой. Обладает наименьшим расходом топлива среди среднего транспорта, но низкой скоростью и малой грузоподъёмностью. Бывает целая и сломанная. В отличие от большинства транспорта, целую мототележку нельзя разобрать или разломать на металлолом, а после поломки нельзя починить. Без топлива персонаж фактически несёт мототележку на себе, как и весь остальной транспорт, который обладает малым весом. \n- С v.708 можно использовать в квесте \"Просьба матери\".</string>
    <string name="motorized_cart_metod_polucenia" translatable="false">Единственным способом получения мототележки является самостоятельная сборка, начиная с 30 уровня; схема открывается за 6 очков исследований.</string>
    <string name="motorized_cart_slomanaya" translatable="false">Сломанную мототележку нельзя починить, можно только разобрать на запчасти.</string>
    <string name="motorized_cart_slomanaya_metod_polucenia" translatable="false">Из рабочей мототележки.</string>
    <!--мотоцикл-->
    <string name="motocycle_opisanie" translatable="false">Мотоцикл — бензиновый транспорт. Обладает малым расходом топлива и малой грузоподъёмностью. Бывает целый, сломанный и разобранный.</string>
    <string name="motocycle_slomanyi_opisanie" translatable="false">Сломанный мотоцикл (как с остатками бензина в баке, так и без него) можно случайным образом найти в следующих зданиях:\n-Гараж. \n-Автомастерская. \n-АЗС. \n-Техникум (мастерские). \n-Отделение милиции (парковка и гаражи).\n-Воинская часть (гаражи). \n-Малая база бандитов. \n-Средняя база бандитов (гаражи).\n-Большая база бандитов (гаражи). \n-Дорога в городах.</string>
    <string name="motocycle_metod_polucenia" translatable="false">Самостоятельная сборка, начиная с 40 уровня; схема открывается за 6 очков исследований. \nПриобретение в игровом магазине за крышки (появляется при достижении определенного прогресса в игре).</string>
    <string name="sorvigolova_opisanie" translatable="false">Сорвиголова — уникальный транспорт, добавленный к Хэллоуискому событию в 2019 году. Мотоцикл, одержимый духом проклятого коня всадника без головы. Обладает уникальной способностью к полету.</string>
    <string name="sorvigolova_metod_polucenia" translatable="false">Получить череп сорвиголовы за победу над Всадником без головы и собрать мотоцикл из этого черепа. Так же можно купить в магазине в баре «Честный чёрт» за 9000 золотых монет и 1 Знак охотника. Покупается в режиме «Полёт». </string>
    <!--ЗАЗ-->
    <string name="clasic_mobile_description" translatable="false">ЗАЗ-968 — средний транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Туле на 4 уровне мастерской. В народе его называют «Запорожец». Как и любая техника, имеет свойство ломаться. По этому его нужно ремонтировать. Ремонт можно производить самому или у мастеров, в поселениях</string>
    <string name="clasic_mobile_description_razobrani" translatable="false">Разобранный ЗАЗ-968 или просто «Запорожец». Остается только разобрать на металлолом. Все что могло пригодиться, ужя снято. Но и металл иногда очень нужен.</string>
    <string name="clasic_mobile_description_slomani" translatable="false">Сломанный ЗАЗ-968 подходит только для разборки на запчасти.</string>
    <string name="clasic_mobile_description_slomani_metod_polucenia" translatable="false">Сломанный ЗАЗ-968 (как с остатками топлива в баке, так и без него) может быть случайным образом найден в следующих локациях: \n-Дорога в городах.\n-Гараж.\n-Автомастерская.\n-АЗС.\n-Техникум (мастерские).\n-База бандитов.\n-Отделение милиции (парковка и гаражи).</string>
    <string name="clasic_mobile_description_celii_metod_polucenia" translatable="false">Получить ЗАЗ-968 «Запорожец» можно в Туле, на 4 уровне мастерской или приобрести в игровом магазине за 1200 крышек</string>
    <string name="electro_mobile_description" translatable="false"></string>








    <string name="vaz2101_description" translatable="false">ВАЗ-2101 — средний транспорт, который можно Собрать с помощью мастера в Брянске на 4 уровне мастерской и в Арзамасе на 3 уровне мастерской. В народе его называют «Копейкой».</string>
    <string name="gaz24_description" translatable="false">ГАЗ-24 — средний транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Киеве на 4 уровне мастерской, в Рязани и в Челябинске на 3 уровне мастерской. В народе его называют «Волгой». Также в игре присутствует уникальная Чёрная волга, которая по сути является транспортом той же модели, но имеет ряд отличий от данного автомобиля.</string>
    <string name="uaz_description" translatable="false">УАЗ-469 — средний транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Ижевске и в Кургане на 3 уровне мастерской. В народе его называют «Уазик».</string>
    <string name="uaz452_description" translatable="false">УАЗ-452 — средний транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Ростове-на-Дону на 3 уровне мастерской и в Новосибирске на 2 уровне мастерской. Обладает самой высокой грузоподъёмностью и самым большим расходом топлива среди бензинового транспорта. В народе его называют «Буханкой» или «Таблеткой».</string>
    <string name="gaz66_description" translatable="false">ГАЗ-66 — транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Свердловске и в Красноярске на 3 уровне мастерской или купить в магазине за 2000 крышек. В народе его называют «Шишига» или «Шишка».</string>
    <string name="zil130_description" translatable="false">ЗИЛ-130 — тяжёлый транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Магнитогорске на 3 уровне мастерской. Хорошо подходит для снабжения базы тяжёлыми ресурсами</string>
    <string name="kamaz_description" translatable="false">Камаз — тяжёлый транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Омске на 3 уровне мастерской. Один из тех, который нельзя поднять в разобранном или сломанном виде. Хорошо подходит для снабжения базы тяжёлыми ресурсами</string>
    <string name="bav485_description" translatable="false">БАВ-485 (Большой Автомобиль Водоплавающий) — тяжёлый транспорт, который можно собрать самостоятельно. Автомобиль может плавать. Не подвержен износу.</string>
    <string name="kraz255_description" translatable="false">КрАЗ-255 — тяжёлый транспорт, который можно собрать с помощью мастера в Тюмени на 4 уровне мастерской или купить в магазине за 4000 крышек. Обладает отличной проходимостью и грузоподъёмностью, а также самым большим расходом топлива в игре. Хорошо подходит для снабжения базы тяжёлыми ресурсами</string>
    <string name="mi8_description" translatable="false">Ми-8 — тяжёлый транспортный вертолет, который можно собрать у мастера в Воронеже. Обладает самой высокой проходимостью и подвижностью. Не подвержен износу.</string>
    <string name="polar_atv_description" translatable="false">Арктический вездеход — Уникальный Новогодний транспорт в игре Day R. Плавает и преодолевает любую местность с одинаковой скоростью. Не требует ремонта.</string>
    <string name="raft_description" translatable="false">Моторная лодка — водный транспорт в игре Day R.</string>
    <string name="motorboat_description" translatable="false">Самодельный плот — водный транспорт, который можно собрать самостоятельно. Позволяет передвигаться по воде и по болоту. Не подвержен износу. Также самодельный плот является компонентом для создания плота с мотором.</string>
    <string name="belaz_description" translatable="false">БелАЗ — уникальный транспорт, единственным способом получить который является прохождение квеста «Город на колесах». Обладает самой высокой грузоподъёмностью в игре и не требует топлива. В народе его называют «Белка».</string>



</resources>